#. extracted from /tmp/json2po-May0512225152/lang/zh_tw.json, /tmp/json2po-May0512225152/old_po/zh_tw.json
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-12 22:51+0430\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-14 06:36+0000\n"
"Last-Translator: Freddy Hew <hewfreddy@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://hosted.weblate.org/projects/binary-"
"tick-trade/app/zh_TW/>\n"
"Language: zh_tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.7-dev\n"

#: .help.email_cs
msgid "Have questions? Email customer support at "
msgstr "有問題？請發電子郵件給客戶支持部。地址是 "

#: .help.copy_token
msgid "and create a token. Then simply copy and paste it into the top box."
msgstr "並新增權杖。然後複製貼到頂部方塊。"

#: .help.visit
msgid "Please visit"
msgstr "請訪問"

#: .help.back
msgctxt ".help.back"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .help.need_help
msgctxt ".help.need_help"
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: .help.generate_api
msgid ""
"To access a third party application, such as a mobile app, you are required "
"to generate an API Token."
msgstr "要存取第三方應用程式，如手機應用，您必須生成API權杖。"

#: .help.page
msgid "this page"
msgstr "此頁面"

#: .app.exit_title
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: .app.connection_error_title
msgid "Connection Error"
msgstr "連接錯誤"

#: .app.connection_error
msgid "There is no internet connection!"
msgstr "沒有網際網路連接服務！"

#: .app.exit_confirmation
msgid "Are you sure you want to exit?"
msgstr "確認退出?"

#: .update.downloading
msgid "Downloading ..."
msgstr "下載中"

#: .update.installing
msgid "Installing update"
msgstr "更新安裝中"

#: .update.installed
msgid "The update was installed successfully."
msgstr "更新已成功安裝。"

#: .update.up_to_date
msgid "The application is up to date."
msgstr "應用已更新。"

#: .update.check_for_update
msgid "Checking for update."
msgstr "檢查更新中。"

#: .update.error
msgid "An error occured while checking for updates"
msgstr "檢查更新時發現錯誤"

#: .trade.payout
msgctxt ".trade.payout"
msgid "Payout"
msgstr "賠付額"

#: .trade.net_profit
msgid "Net Profit"
msgstr "淨利"

#: .trade.buy
msgid "BUY"
msgstr "購入"

#: .trade.buy_again
msgid "Buy Again"
msgstr "重購"

#: .trade.loss
msgid "Loss"
msgstr "虧損"

#: .trade.total_cost
msgid "Total Cost"
msgstr "成本總計"

#: .trade.win
msgid "This contract won"
msgstr "此合約獲利"

#: .trade.price
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: .trade.stake
msgctxt ".trade.stake"
msgid "Stake"
msgstr "投注金額"

#: .trade.back
msgctxt ".trade.back"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .trade.account_balance
msgid "Account Balance"
msgstr "帳戶餘額"

#: .trade.buy_price
msgid "Buy Price"
msgstr "購入價格"

#: .trade.lose
msgid "This contract lost"
msgstr "此合約虧損"

#: .trade.profit
msgid "Profit"
msgstr "利潤"

#: .trade.potential_profit
msgid "Potential Profit"
msgstr "潛在利潤"

#: .trade.final_price
msgid "Final Price"
msgstr "最終價格"

#: .trade.potential_payout
msgid "Potential Payout"
msgstr "潛在賠付額"

#: .trade.balance
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: .trade.transaction_id
msgid "Transaction Reference"
msgstr "交易參考號"

#: .signin.add_account
msgid "Add Account"
msgstr "新增帳戶"

#: .signin.signin_with_binary_com
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: .signin.language
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: .signin.paste_token
msgid "Paste your token here"
msgstr "在此粘貼權杖"

#: .signin.use_token
msgid "Or sign in with a token"
msgstr "以權杖登入"

#: .signin.next
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: .signin.get_token
msgid "How to get a Token?"
msgstr "如何獲取權杖?"

#: .signin.need_help
msgctxt ".signin.need_help"
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助?"

#: .accounts.my_accounts
msgid "Manage Accounts"
msgstr "帳戶管理"

#: .accounts.default
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: .accounts.account
msgctxt ".accounts.account"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: .accounts.not_allowed_to_trade
msgid "You don't have permission to trade!"
msgstr "您沒有權限進行交易!"

#: .accounts.add
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .accounts.remove_all
msgid "Remove All Accounts & Sign Out"
msgstr "刪除所有帳戶並登出"

#: .accounts.new_token
msgid "Add a new token"
msgstr "新增權杖"

#: .accounts.delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: .accounts.set_as_default
msgid "Set as default"
msgstr "設定為預設值"

#: .alert.remove_token_content
msgid "Are you sure you want to remove this token?"
msgstr "確認刪除此權杖?"

#: .alert.remove_all_tokens_title
msgid "Removing All Tokens"
msgstr "正在刪除所有權杖"

#: .alert.must_number
msgid "It must be a number."
msgstr "須為數字。"

#: .alert.remove_token_title
msgid "Removing a Token"
msgstr "正在刪除權杖"

#: .alert.no_tick
msgid ""
"Please select another underlying, The underlying you've selected doesn't "
"support ticks."
msgstr "請選取另一個標的資產。目前所選的標的資產並不支持跳動點。"

#: .alert.field_between
msgid "It must be between 0.70 and 100000."
msgstr "必須在 0.70 和 100000 之間。"

#: .alert.not_unique
msgid "You've already added this account."
msgstr "您已添加此帳戶。"

#: .alert.warning
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .alert.error
msgid "Error!"
msgstr "錯誤!"

#: .alert.not_auth
msgid "Sorry, we couldn't authenticate you."
msgstr "對不起，我們無法驗證您的身份。"

#: .alert.no_underlying
msgid "There is no underlying for this market. Please try another market."
msgstr "此市場沒有基礎交易。請試其他市場。"

#: .alert.contract_error
msgid "Contract not available, please try again."
msgstr "合約不可使用，請重試。"

#: .alert.required_field
msgid "This field is required."
msgstr "此為必填欄位。"

#: .alert.not_valid
msgid "Please enter a valid token."
msgstr "請輸入有效權杖。"

#: .alert.remove_all_tokens_content
msgid "Are you sure you want to remove all tokens and sign out?"
msgstr "確認要刪除所有權杖並登出?"

#: .options.asians_down
msgid "Asians Down"
msgstr "亞洲下跌"

#: .options.digit_even_odd
msgid "Digit Even/Odd"
msgstr "數字偶/奇"

#: .options.digit_odd
msgid "Odd"
msgstr "奇數"

#: .options.volidx
msgid "Volatility Indices"
msgstr "波動率指數"

#: .options.random
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: .options.select_amount
msgid "Select Amount"
msgstr "選取金額"

#: .options.digit_differs
msgid "Differs"
msgstr "數字差異"

#: .options.underlying
msgid "Underlying"
msgstr "標的資產"

#: .options.select_market
msgid "Markets"
msgstr "市場"

#: .options.payout_type
msgid "Payout Type"
msgstr "賠付類型"

#: .options.forex
msgid "Forex"
msgstr "外匯"

#: .options.digit_over
msgid "Over"
msgstr "超出"

#: .options.stake
msgctxt ".options.stake"
msgid "Stake"
msgstr "投注額"

#: .options.save
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#: .options.digit_matches_differs
msgid "Digit Matches/Differs"
msgstr ""

#: .options.trade_type
msgid "Trade Types"
msgstr "交易類型"

#: .options.asians
msgid "Asians"
msgstr "亞洲上漲"

#: .options.digit_match
msgid "Matches"
msgstr "數字符合"

#: .options.number_of_ticks
msgid "Number of Ticks"
msgstr "跳動點數"

#: .options.lets_trade
msgid "Let's trade!"
msgstr "開始交易吧!"

#: .options.last_digit_prediction
msgid "Last Digit Prediction"
msgstr "最後數字的預測"

#: .options.asians_up
msgid "Asians Up"
msgstr "亞洲上漲"

#: .options.up_down
msgid "Up/Down"
msgstr ""

#: .options.payout
msgctxt ".options.payout"
msgid "Payout"
msgstr "賠付額"

#: .options.down
msgid "Down"
msgstr "下跌"

#: .options.account
msgctxt ".options.account"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: .options.digit_under
msgid "Under"
msgstr "低於"

#: .options.digit_over_under
msgid "Digit Over/Under"
msgstr "數字高於/低於"

#: .options.up
msgid "Up"
msgstr "上漲"

#: .options.digit_even
msgid "Even"
msgstr "偶數"
